鍾南山：国産武漢肺炎疫苗秋天可用

未來14天是關鍵

唔撚係飲中藥咩屌你

邊個省市咁唔好彩要幫領導測試疫苗呢

仲有6億低收入人民試藥。

又可以滅貧

肯定港共到時又會大量採購

你試先啦

中國產武漢肺炎秋天可用

唔係0案例咩

板藍根

揾邊度大陸喱試藥

藥廠又有得賺錢了
俾D 劣質疫苗你, 賣到貴一貴

香港一定有得打

我ok 你先用

黨員先行

2次傷害

都完左啦 仲疫苗

2200 年秋天可用

共狗黨又害人

雜大大當然首先關心Xianggangshi